用機場香港居民出入境數字睇下移民潮係咪開始發生緊

日期 出境 入境
1/12 1344 746
2/12 918 587
3/12 919 841
4/12 1423 1258
5/12 1559 922
6/12 1407 1837
7/12 839 1470
8/12 1444 823
9/12 1108 899
10/12 1307 793 出境-入境

總計 12268 10176 2092

11月 23133 24916 -1783

10月 25748 22984 2764

9 月 39643 28289 11354

8 月 42136 19951 22185

7 月 31253 26046 5207

8-9月份出境人數特別多應該主要同留學生開學有關，但即管係咁樣，我認為每個月走緊幾千人絕對一啲都唔奇，特別係而家各個國家都仲封緊關+ BNO visa 要等到明年1月先接受申請，估計出年條數仲精彩

你點知的

入境處數字

根據英國下議院議員表示，由今年7月15日至上月14日，共有2116名BNO持有人及其家屬獲批LOTR。

以1個BNO申請人帶3個人申請都成6000-7000人

我覺得數字仲係未夠多. 我諗更多香港人有走既念頭, 但只會考慮未來1-2年間先會真係走人. 希望香港唔會出現緊急情況 全民塞哂去青馬入機場. 到時有錢都走唔到

咁就要睇下有幾多人真係有決心坐言起行啦

香港人性格 未到生死存亡都唔會走要搵盡最後一桶金, 所以香港係會死得人多.
我估計未來去到BNO Visa頭兩三個月, 應該每月3-4千人走. 但你問我, 香港搞到咁 一個月走3 - 4萬都唔過份.

打埋支支那針先走
唔打唔比出境

大家唔好走呀

大家走咗邊個接房屋台火棒

所以繼續回港易？

雖然唔係用機場，條大數拉返勻

2116個數字應該計咗家屬

字面解兩邊都解得通

仲有睇中小學退學數宇，可以估量幾多家庭走。

一堆數字啦
MPF永久離港提款
BNO申請數字
離境人數vs入境人數
退學數字

係樓價呢個最顯眼嘅數字未跌遮

推

第一個你冇得睇
拎唔到

又係度J移民
班香港人走左咪換大陸人落香港

如果有得只睇去英國既數字就好

相關航空公司其實有曬數據啦

我知呀 我指如果係公開數據就好

而家子女可以係英國讀書 唔駛移民

但我身邊既人一個都唔走, 大家討論下, 原來連諗都無諗, 單身又係咁, 結婚又係咁, 究竟成日話走果d 咩人黎

狆蟈你咪試下封機場呀苯

同你相反 身邊既同輩唔少人plan緊/已經走左去英國

香港居民包唔包支那人先？

少數人

樓價吹都無跌過 已經知吹水啦

好多連登仔都係講身邊朋友/上司//同事/某個親戚要走

之前身邊都幾多朋友同事話要走，plan好曬

結果而家一個都未走

問佢地唔係plan好曬咩？
而家又話睇定d先走

可能你身邊嘅人年齡比較細
親戚嚟講
都有兩個家庭移
一英一美

係英國上緊連登，早晨呀喂

走佬正常都計劃準備返幾個月
2021應該見真章

港共出咗幾招托巿
何況人走唔一定要即時賣樓

其實「逃犯條例」有咩好驚？

上司已經批左，我就仲等緊同搵緊工

大把人仲買緊樓呀

咁幾時賣呀？ 2046年先呀？
現實就係無人走 得你班連登仔日日叫人移民

有咩地方好住過香港呀
去到外國 見你係中國人樣 已經歧視你啦

放緊盤等好價、甚至唔賣住都得
最快走到既好多都有番咁一定家底

講多啲自己背景 等我哋分析下？

咁你走左未?屌你老母

ON9...更係唔賣啦...返按5－6成....做未來幾生活費...間屋就出租等人幫你還按揭

咁又話好多人走 邊個租呀

source英文為準

大劣人

我係連登見到你條撚樣五毛, 已經歧視你啦

又想維穩

你老母用吓腦先出嚟柒啦, 有你哩d藍絲五毛狗留港咪夠囉

早幾日朋友坐英航一家飛英國做LOTR, 架機有7成滿落到地大約都有差唔多廿家人做同一樣野
嗰日都唔係特別日子，咁你話而家一個月走緊幾多人

未開5+1，開咗之後應該以倍計

佢咁諗就最好
萬一佢都覺太多人同錢走嘅話實唔知又搞啲咩出嚟阻撓

咁又點？

冇人咁on9賤賣

俾你見到100萬香港人移民咁又點？香港政府咪又係一樣

唔覺得你post果堆數字代表到走幾多人
特別係依家疫情啲數字同以前唔同曬

又係你隻狗

攞埋其他移民國家出入境數字出來打下飛機先啦

以佢個性格 就算真係好多人走都死口唔認
認左咪代表佢做得衰
打死都話無人走
証明大多數人鐘意生活係佢管治下嘅香港
同時間會用疫情 各種理由進一步封鎖香港

2021年1月 出境1,500,000 入境0

普通飛機搞唔掂
咁樣要8國派戰艦先走得切

依家受疫情影響，又唔方便去睇下樓睇下環境，除非係被差佬炒過牌、隨時被人拉嗰班，否則大部分人無迫切性，可以等疫情過後慢慢安排，尤其英國稅重，要處理好香港資產，相信英國亦唔會咁快閂閘。

紅色五毛警報現正生效
開始咬緊人，請留言者注意被咬風險

哎唷又係你條仆街出動啦
幫你賺翻幾毫帛金等你可以返支那鄉下葬你老母啦

我唔撚柒鳩屌你個冚家剷含撚笨柒個老母個生滋甩毛嘅爛臭化花柳白濁梅毒性冷感閪都唔撚柒得陰陽面邊大邊細豬閪燉糯米雙番閪遮面長短腳谷精上腦陽萎笨柒周頭發炎陰蝨周圍跳白竇臭滴蟲入鳩祖宗十八代食屎撈屄周揈揈白痴戇鳩閪 我屌你老母十八代柒頭撚樣系垃圾狗屎on鳩formula無撚用到喊數字柒頭死全家仆你個臭街一見到就想嘔番曬大大大前日嘅早餐生出黎害鳩人咁柒就咪撚出黎獻世啦一碌柒咁onj幾撚有心機都無鳩用啦屌你老母芝士漢堡柒頭皮 屌你老母 芝士漢堡屌你老豆 宿埋一舊 屌你家姐 落雨擔遮 屌你家姐 快過火車 屌你呀爺 笑口畸畸 屌你呀麻 泰國喇嘛屌你呀妹碌柒崩潰屌你阿哥 好過渣波 屌你屎忽化痰止咳 屌你個仔 屎忽扭計 屌你個咀 刷牙唔用涮口水 屌你老母仆街陷家產食屎收皮啦屌你. 戇撚鳩鳩食撚晒賓州咁屌你老母咁既仆街死樣. 吹撚脹? 你係生出黎俾我屌撚柒嫁啦仆街陷家產. 屌足你十世,屌你老母正仆街陷家產屌你祖宗十八代仆街含家產你老母生花柳,你老豆生龜頭癌呀柒仔收皮吧啦施主收皮啦傻仔你老母日日要比人屌就係因為你呢d咁既傻仔呀慘過做雞同企街證明你條契弟祖宗十八代都作孽,生你件仆街仔,九成九冇屎忽我頂你個肺插你個胃按你肚池機關制屌你老祖十八代 代代冇春代含撚啦你仆街含家產九歲扮做雞 十歲同人玩結婚十一歲學人做飛仔 十二歲扮做鴨十九歲學人上廿歲去夜總會二十一歲去做鴨二十二歲生花柳愛滋仆街死食揉屎啦屌你老母祖宗十鳩撚春鳩柒代撚頭西屎啦!屌你老母斬你全家你老母老婆比我強姦十次八次啦絕子絕孫啦你正一狗雜種我屌你老母啦你老母一定用屎餵大你條死戇鳩仔 你呢條敗類你條撚 樣想唔屌你都唔得, 你個臭貨老母同野狗狗合生埋你呢仆街仔廢柴屌你祖宗18代有愛滋有爺生無家教不知所謂多行不義必自斃屌你老母仆你個街杏家產死傻西屌你老母仆街啦你阻撚住晒個地球轉 正一憾家剷屌你老母臭花西! 你老豆老母性器官一定有問題啦 生你條撚樣出黎冇賓周冇精蟲死基佬我屌鳩柒你就梗架啦我係鐘意屌鳩你祖宗18個春袋呀你吹撚柒碌我帳呀

D友希望以移民攬炒香港

笑撚死
一邊又話香港資產會比支那共產， 又起集中營又樓市大跌
唔走唔惦
一邊又唔賣樓住等收租

話說個出入境記錄包唔包某國，澳門，工作人等等，認真樓主個estimate方式幾正，如果有得攞多啲其他類嘅data，可以搵到個好準確嘅數

到時個數少 兒登仔就開始話係政府做數

真係無

等出年統計

認真可以留底